我想有個中國手機驚既LIST

驚誤打左啲中國驚, 大家可唔可以幫手整個LIST話我知有乜驚係佢地整架?
我淨係知以下既係, 有冇多啲?

第五人格
傳說對決
Call of Duty
PUBG

你列出來，我地再話你知啦。咁q多game係大陸。

呢度好多人玩緊嘅少女前線同碧藍其實都係

崩壞3rd

你知幾多講D出黎吖
咁最近好多女仔玩個隻企鵝係咪架??

完美世界

傳說係台灣 王者對決先係蝗

碧藍航線

lol=大陸game
傳說=大陸game

更新一下

第五人格
傳說對決
Call of Duty
PUBG
王者對決
碧藍航線
完美世界
崩壞3RD
少女前線
碧藍

第五人格
傳說對決
Call of Duty M
PUBG
王者對決
碧藍航線
完美世界
崩壞3RD
少女前線
碧藍
聖鬥士星矢(好似係)

推

爐石算唔算

都係天美

陰陽師系列
決戰平安京

其實隻驚叫王者榮耀

第五人格
傳說對決
Call of Duty M
PUBG
王者對決
碧藍航線
完美世界
崩壞3RD
少女前線
碧藍
聖鬥士星矢：覺醒
劍與遠征
Garena 極速領域
夢幻模擬戰 手機版
Garena 決勝時刻 Mobile
不休的烏拉拉
地下城物語
陰陽師 Onmyoji
荒野亂鬥 (個老細係)
明日方舟
明日之後
永遠的 7 日之都
約會大作戰：精靈再臨
地下城堡 2：暗潮
多多自走棋 Auto Chess
斗羅大陸
率土之濱
第二銀河 (國際服官方直頭登入香港人帳號踢人,解散大部分香港公會)

仲有d咩仙咩俠咩三國99%都係支那整,
仲有主打"正版授權"都係支那整既
有d支那好叻包裝,佢可以將隻遊戲包裝到係外國遊戲咁等你唔覺

有咩game唔係大陸？

Pad

自己用下腦

penguin isle!
你起我底， 就會見到有個post講點解!